暴動+禁蒙面法+ ............

你班友 有排坐

識點做啦

咪又你同期執行

屌
起義啦

揸車撞死人都唔洗坐咁耐

剎人都唔坐咁耐 ？

危險駕駛引致他人死亡

最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 10 年
如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 5 年；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 10 年或終身*。
強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分

撞死人最高都係10年，夠晒戇鳩